應對塞鐵果班 同佢地講 呀sir 委任證

講呀sir 出示委任證
呀sir 唔好阻住人翻工 你翻工 人地都要翻

同路人嘅 自己知道啦
呀sir嘅 心照啦

傳媒朋友見證
塞機場見

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

阿乜野sir
叫差佬

=============================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
將相關既post放埋一齊
仲加左tag，方面你一次過搵晒相關行動

需要人幫手宣傳、報料、update呀

試下講 Popo又搞咩

大叫 警黑勾結 塞住地鐵

推

有關塞鐵嘅連登宣言

如果有塞先講 無事就可以

宣言照做 但不排除有人一意孤行